鐘培生定XRX有錢啲？

如題
XRX大隻、靚仔好似有錢啲？（係打橫嚟講）

push

呢條問題既po開左幾多次
成堆窮撚討論邊個有唔有錢
鬧到面紅耳赤
唔講以為有錢分

利申 都係窮撚

XRX 有冇邊條片係冇開快小小就係到鳩叫？

好撚正呀 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

其實幾好笑

鐘培生應該多佢20幾30倍

wooooooooooo,cls

鐘培生有錢d 定李嘉誠有錢d

Xrx 做乜生意

鍾培生家族好似第三有錢

屌你老母 日撚日都見到呢個post

鐘培生有錢d 定李嘉誠有錢d?

不如問下邊個高啲